警方就立法會一帶發生的暴力事件拘捕13名男子，年齡14至36歲

14歲
真係屌佢老母

14歲 我14歲嗰陣做緊咩？ 日日打機同朋友出街玩⋯